捲自殺案 葛蘭素史克須賠2340萬

美國一家法院作出裁決，葛蘭素史克(GlaxoSmithKline)必須向一名婦女賠償300萬美元(約2340萬港元)，因其丈夫在服用該公司一個非專利版本的抗抑鬱藥物Paxil後自殺。

2010年，禮德律師事務所(Reed Smith)57歲的合夥人Stewart Dolin在服用邁蘭製藥(Mylan)生產的非專利版藥物Paxil後跳軌自殺。遺孀Wendy Dolin於2012年將葛蘭素史克和邁蘭製藥告上法庭。

法官在2014年駁回Dolin對邁蘭製藥的起訴，但允許她繼續起訴葛蘭素史克，因後者控制這種藥物的設計和標籤，並被同樣應用於該藥的品牌版和非專利版。

葛蘭素史克計劃提出上訴。該公司稱，葛蘭素史克並未生產或行銷Stewart Dolin服用的藥物，不應承擔責任。

外國人真係好 可以靠告人發達

死左老公喎

你老母死左有2300萬你做唔做

起碼有錢攞
香港死左老公扣埋律師費有無230萬？

佢d產品都幾常見

芬必得
新康泰克
百多邦
史克腸蟲清
輔舒良（進口）
必理痛
消費者產品 編輯
舒適達（英語：Sensodyne）
家護（英語：Aquafresh）
保麗淨（英語：Denture cleaner）
好立克
普拿疼

做咩？

sad but true

香港?!自己出錢請律師提告先啦

法援？

一見非專利藥就知好難打

但係俾佢打贏